點解太子站咁大陣屎味

搞到我晨早流流作嘔

屌你唔好企係太子站

咩呀

自己google吓都知啦

因為真係好多人痾屎

太子is shit

幾好聞

秒經